就黎有新Gundam睇，大家唔駛再捱巨人講野

鬼滅 Gundam拍住上！兄弟上！